有咩輕鬆搞笑片推介 最近個人好繃緊

好似 Pitch perfect, Morning glory, We are the millers 呢類就最好
依家睇到無乜好睇

Vacation

why him
two lottery tickets
表姐你好野

《喜劇之王》 冇得輸冇得唔笑

鬼父

hangover 笑到仆街

The Nice Guys

The Brothers Grimsby

俏爸爸David Wong

we're milllers

Why him好高汁 女主又靚

21 22jump street
The brother Grimsby
Horrible bosses
Neighbors
Hangover
What we do in the shadows 呢套搵廣東話配音睇笑到仆街

Howtobasic

HAPPY TREE FRIEND

唔知點解呢套香港唔上 好好笑
殭屍屋廣東話同英文都勁好笑

Easy a

blended

你笑點都幾低

搞乜鬼系列
踎低噴飯班底系列
五福星系列
周星馳系列
許氏兄弟系列

可能太痴線驚香港觀眾接受唔到
配音版暴龍哥講親野我都忍唔住笑

The brothers Grimsby同波叔同dictator比差好多

今朝睇完，個人好舒暢。

hangover
blended